搵GAME

我記得係5~6年前既高登有個post介紹隻game
隻game係比你自己砌火劉射上太空去登陸月球
有冇人記得叫咩名同有冇link download

屌搵到了

有冇人一齊玩